ios 11 檔案app

ios 11 個檔案app，我係網上save個文件儲存至檔案，裡頭有個叫「我的iPhone」，點解save唔到去個到？

因為佢唔係真正file manager 你只能access icloud/dropbox/google drive等 而唔係access iphone個system

想當手機係usb咁userfriendly就轉android啦

Iphone係要跟app過file, pdf就放入adobe pdf reader, ppt就放入ms powerpoint/keynote咁 獨立app開各自屬性的file
冇得用file manager咁link去唔同app度開

其實我唔明點解佢唔整
如果係安全問題，咁mac os 又有